[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (14) 人人樂壇 音樂第一

Chill Club 推介榜年度推介20/21
香港ViuTV主辦的首屆本地流行音樂頒獎典禮，於2021年4月18日晚上8時假九龍灣國際展貿中心E-Max匯星舉行，由趙學而、駱振偉擔任司儀，主題爲「人人樂壇，音樂第一」，評選範圍爲2020年5月31日（2020年第22週）至2021年2月28日（2021年第9週）「Chill Club 推介榜」的上榜歌曲及歌手。除幕後獎項外，各大獎項均由全港市民一人一票投票產生。
本次頒獎典禮由「FWD富衛保險」冠名贊助。

咁就14

有冇人開15？

投票投票

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗
天生二品 - 陳凱詠
IGNITED - MIRROR
My Only One - 鄭中基
溝渠暢泳 - 泳兒
愛情簽證申請 - 姜濤
迴光物語 - Jer 柳應廷
幸福門 - Gin Lee 李幸倪
蝸牛 合唱版 - Anson Kong 江𤒹生、Ian Chan 陳卓賢
一人之境 - 林家謙

Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手

Chill Club年度新人
Jer 柳應廷

幕後獎項
Chill Club年度作曲人
林家謙
Chill Club年度填詞人
黃偉文
Chill Club年度編曲
林家謙
Chill Club年度監製
Edward Chan

幾時唱風靈物語

金金Jer

佢屋企人見到實好開心

Jer真係好穩

Jer!!!!

AK

林家謙？食屎啦

Jer真係好難輸

柳柳粉係到

JERJER屌打全部人

Anson kong 又輸

15有幾個

笑死冇多謝mirror

AK好假

兩個14一齊推

阿神咩事

Jer

Jer幾多票

咁快開到15

冇多謝mirror

薑b : 屌你我地呢

金Jer

比想像中少人投票
希望下年多D人參與

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

個廣告正搵處男拍HPV

七萬幾個數真係抵比人串，希望今晚年度之歌會多D

點解出面推15

真係得D鏡粉玩

最好真係連啲唔多人識嘅歌手都有得唱

Chill Club年度唱作歌手
會唔會都係呀 him
Mami 有冇份爭

開始少人知，我都係十大歌曲先有去投

有燒烤叉

做乜突然冇人。。

音響真係好鬼差

條女

Mami!!!!!

條女！

條女唔錯

一雙手來驗證我！

條女好正！！！

條女壓場好撚勁

條肥閪唱得好撚難聽

14完咗都係推14

真係總理

條女開緊演唱會？

好正

已投無力感

有呀Phil！！！！！！！

牙醫fing嚟fing去

crossover返相逢何必曾相識

條女壓到場

冇15?

呀Phil唱舊歌

有呀，你F5啦

又幾夾

推呢個

[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (15) 人人樂壇 音樂第一

真係黎得嘅都會有機會表演
真正嘅百花齊放
期待樂壇之後會越來越好 有更多crossover

主席，首歌正到核爆呀

拉呢個 推15

依兩首夾得好好！！！

仲crossover埋舊歌
創新之餘 仲識重溫經典

好撚寸林家謙

話撚左架啦 泳兒同天生二品肯定係分返黎 條野短撚到
仲要係平均地短
可憐晒林二汶莫文蔚serrini果啲